\subsection*{Intro og trash}
Lange add pulls med mange adds. Brug gerne AOE-skills som Elemental ring/Pulsar(Destro
stav), puncturing sweeps/jabs(Templar), Deadly cloak+whirlwind(Dual wield).
Der er tusind måde at stacke adds på, som vi ikke vil gå over, da det vil kede
alle, der ikke er tank. Umiddelbart stackes ALT på Sun-Eater.
\subsubsection*{Adds}
\begin{itemize}
\item \textbf{Sun-Eater} mage, 1. prioritet. De laver et grimt
  \emph{negate}-AOE på en tilfældig, der skader meget. Hvis man får at vide, at
  der kommer \emph{negate} på en, kan man gå væk fra gruppen, til det lander.
\item \textbf{Dreadstalker} Bueskytte. 2. prioritet. Laver 3 kegler
  foran sig med mellemrum, som man skal træde ud af. Har en ability
  \emph{Mark for Death}, der spawner 2 katte og laver en mørk søjle over en
  spiller. Kattene har agro på person med søjlen. Ikke fokuser katte, men i
  stedet Dreadstalker.
\item \textbf{Shadowguard} 1h and shield/Sword\&Board, 3.
  prioritet(2. prioritet på vet). Laver bleed effect i AOE omkring sig.
\item \textbf{Savage} 2h. Sidste prioritet. Laver \emph{Armor
  Shatter}, som skal roll dodge's. Tank skal rulle ind mod Savage. Armor
  Shatter giver 0 resistance. Holdes lidt
  på afstand for en sikkerheds skyld. Armor Shatter giver Code's Combat Alerts
  besked om. Kan ellers ses ved at våbenet svinges op over hovedet.
\item tilfældigt trash dør til AOE. 
\end{itemize}
\subsection*{1. Boss: Zhaj'hassa}
1 cleanse pad til tanks. Alle deler de andre 5. 
Starter stacked og går ud i opstilling, når bossen er placeret.\\ 
I løbet at kampen kommer der store blå søjler. Efter hver søjler bliver 3
personer cursed. Den der bliver cursed skal bliver STÅENDE i et par sekunder,
så de ikke smitter andre, og derefter løbe til en cleanse pad. \\
Efter 5,5,4,4,... søjler skal alle gemme sig bag ved en søjle, da der kommer en
trykbølge ud fra Zhaj'hassa, som slår alle ihjel, der ikke står bag en søjle.
Man skal står helt bagved søjlen. Tank'en, der har taunt kan rulle ud gennem
søjlen lidt tidligt, men det kan være farligt. \\
Ved 80, 60, 40 og 20 \% spawner katte, som skal hives ind og CC's, så de kan dø
til AOE.

Shield-phase ved 70 og 30\% liv. Zhaj'hassa får et skjold, der skal brændes
ned. Så længe skjoldet er oppe, vil der komme AOE-skade under hver spiller,
hvorfor man skal STÅ STILLE i opstillingen.

Til tanks:\\
Ikke taunt for meget, da man risikere overtaunt. Hvis tank bliver cursed, så
afløser den anden tank efter en nedtælling, så der ikke tauntes for meget.
Den anden tank hiver katte ind og forsøger at fastholde katte med Talons,
Encase, Turn Evil eller lignende.

\subsection*{Adds 2}
\subsubsection*{Ogres}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Shaman} Healer sig selv og andre ogres. Dette heal skader
		alle spillere omkring den healede ogre. Første prioritet efter
		Sun-Eaters.
  \item \textbf{Flesh-Render} Skal interruptes hele tiden. Det skal gøres, når
    et begyndende AOE kommer under Render'en. Alle må gerne
		hjælpe med dette. Hvis folk har bruger elemental weapon må man
		gerne skifte til chrushing shock for at hjælpe til.
	\item \textbf{Brutes} Skal bare ned til AOE eller til sidst.
\end{itemize}
Til tanks: Alt stackes på Sun-Eater med mindre man laver numre og stacker på
næste pull. 

\subsubsection*{Add waves}
Ved bunden af bakken er der et langt pull med 5 waves. 
\begin{itemize}
	\item \textbf{Wave 1:} Main tank går med alle på nær off tank i grotten
		og dræber shaman og brutes. \\
		Off tank taunter rendere og brutes udenfor og stiller dem hvor
		Sun-Eater spawner i næste wave.
	\item \textbf{Wave 2:} Main tank taunter Dreadstalker og Shadowguard og
		stacker dem på Sun-Eater.\\
		Off tank tager savage lidt væk og leger med den indtil de andre
		er døde.
	\item \textbf{Wave 3:} Off tank taunter Shaman mod vest og Main tank taunter
		Renderer væk fra gruppen mod øst.
	\item \textbf{Wave 4:} Main tank stacker Shaman og Renderer på Sun-Eater
    efter at have stacked Dreadstalker.\\
    Off tank tager Savage lidt væk.
  \item \textbf{Wave 5:} Main tank stacker Shadowguard på den nærmeste
    Sun-Eater.\\
    Off tank stacker den anden Sun-Eater og Dreadstalker fra rampen på den første
    Sun-Eater.
\end{itemize}

\subsection*{Boss 2: Vashai og S'kinrai aka. Twins}
\subsubsection*{Mechanics}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Aspects} Lunar Aspect(hvidt/gult lys om hovedet) Kan kun skade
    på fjender med Shadow Aspect.\\
    Shadow Aspect(Sort/mørkt blåt lys om hovedet) kan kun skade fjender med
    Lunar Aspect.\\
    Hvis man kommer for tæt på en anden spiller med modsat aspect, så sprænger
    man i luften.
  \item \textbf{Prayer Phase} Bosserne hopper op i luften og lander på en
    tilfældig halvdel af rummet. Hvis bossen på ens side har det modsatte
    aspect, så bliver man. Ellers skifter man side. Sideskift foregår altid med
    uret.
  \item \textbf{2 grupper} 1 healer og 4 DD i hver. Gruppen bliver sammen på
    normal. Starter med at stacke i de to grupper på hver side af midten. 
  \item \textbf{Tanks} Stacker med en gruppe hver og aggro'er hver en boss

\end{itemize}
\subsubsection*{Vashai}
Mørk aura(\emph{Shadow Aspect}). Smider \emph{Negate}, som skal roll dodge's ud
af. Tankes langs væggen og for hver negate roteres MED uret. I løbet af kampen
spawner han adds, \textbf{Will of Vashai}, der laver 3 orbs, som skader mere jo
længere de er undervejs. De skal hives ind og slås ned før
Prayer Phase. Ellers bliver de enraged.
\subsubsection*{S'kinrai}
Lys aura (\emph{Lunar Aspect}) Tankes tættere på midten, så man nemmere kan
hive adds \textbf{Rage of S'kinrai} ind. Fjender med Lunar Aspect laver
\emph{Lunar Destruction}(Jesus beam/Radiant Oppresion) som skal interruptes
hurtigt, da det stun'er den, det rammer. Dette er især noget møg, hvis det er
tanken, det går ud over, da vedkommende ikke kan block'e.

\subsubsection*{Tank-specifikt}
I \textbf{Prayer-Phase}, efter man har, eller ikke har, skiftet side, venter
man på eksplosionen. Umiddelbart efter eksplosionen tauntes den boss, man står
ved og man løber direkte over midten og stiller sig ved den anden boss. Herved
får man dens aspekt og den anden boss, den man har ansvaret for, kommer til en
og kampen kan fortsætte som hidtil. På denne måde sikre man, at det er den
samme tank, der tanker den samme boss gennem hele kampen.\\
\textbf{VIGTIGT!}\\
Vær opmærksom på IKKE at taunte bossen, man løber over til!

\subsection*{Adds 3}
I næste pull er der 2 \emph{Colossal Sar-m'Athra}(2 store katte, a la dem
Dreadstalkers laver). 2 personer bliver i intervaler valgt til at få strålen
ned over sig. Disse to skal løbe hen til hinanden og løbe sammen i en cirkel
omkring gruppen. Hvis de slår ud efter en, er man for tæt på og ville være død
på veteran.

Efter de to store katte, hives der, først i den ene kæde og dernæst i den
næste. Når man har hevet i en kæde, kommer der 3 waves af Sun-Eaters, Savages,
Shadowguards og Dreadstalkers

\subsubsection*{Venstre kæde}
\textbf{Wave 1}\\
1 Sun-Eater, 1 Savage, 2 Dreadstalkers.\\
Main tank taunter den venstre
Dreadstalker og Sun-Eater'en og løber til højre op oad bakken, så de stacker på
den højre Dreadstalker. Off tank taunter Savage og tager den væk fra gruppen
eller stacker den på resten.\\
\\
\textbf{Wave 2}\\
2 Sun-Eaters, 2 Shadowguards, 1 Savage.\\
Main Tank taunter Shadowguards og
stacker dem, ved de 2 Sun-Eaters. Off tank taunter Savage og tager den væk
eller stacker på resten.\\
\\
\textbf{Wave 3}
1 Dreadstalker og 2 Shadowguards efterfulgt af 2 Sun-Eaters og 1 Savage.\\
Main tank taunter Shadowguards og stacker. Off Tank taunter Savage og tager den
væk eller stacker på resten.

\subsubsection*{Højre kæde}
\textbf{Wave 1}\\
1 Sun-Eater, 1 Dreadstalker, 1 Shadowguard, 1 Savage.\\
Main tank taunter Shadowguard og stacker den på Sun-Eater. Off tank taunter
Savage og trækker den væk eller stacker på resten. Off tank kan evt. forsøge at
stacke Dreadstalker på Sun-Eater.\\
\\
\textbf{Wave 2}\\
1 Sun-Eater, 2 Shadowguard, 2 Dreadstalker.\\
Main tank stacker Shadowguard på
Sun-Eater. Off tank taunter Dreadstalkers og løber til venstre, så den højre
Dreadstalker stacker på resten.\\
\\
\textbf{Wave 3}\\
1 Sun-Eater til højre og 2 Dreadstalkers efterfulgt af 1 Dreadstalker, 1 Shadowguard og 1
Savage.\\
Main tank taunter Shadowguard og stacker på Sun-Eater efterfølgende
skal Main Tank gerne taunte alle 3 Archers, så de ikke skyder ud i gruppen. 
Off tank taunter Savage og tager den væk eller stacker på resten.

\subsubsection*{Sidste adds inden Rakkhat}
De sidste adds kommer i et langt rum. Dette pull kommer også i 3 bølger.
\\\\
\textbf{Wave 1}\\
1 Sun-Eater, 1 Dreadstalker, 1 Shadowguard og 1 Savage. \\
Main tank taunter
Shadowguard og stacker den på Sun-Eater og derefter på Dreadstalker. Off tank
taunter Savage og forsøger at få Dreadstalker til at stå, hvor næste Sun-Eater
spawner. Ellers stacker på Dreadstalker.
\\\\
\textbf{Wave 2}\\
2 Sun-Eaters til venstre og højre, 2 Savages og 1 Dreadstalker.\\
Main tank
taunter Sun-Eaters og Dreadstalker og løber ned i den ene ende, så de samler
sig. Off tank taunter begge savages og løber lidt rundt i et forsøg på at
synkronisere deres Armor Shatter. Efterfølgende stackes savages på resten
ellers holdes på aftand for en sikkerhed skyld.
\\\\
\textbf{Wave 3}\\
2 Sun-Eaters, 2 Dreadstalkers, 1 Shadowguard og 1 Savage. \\
Main tank taunter
Shadowguard og de 2 Sun-Eaters og går ned i et hjørne i udgangsenden.
Efterfølgende stackes shadowguard på resten. Off tank
taunter Savage og de 2 Dreadstalkers og går ned i udgangsenden. Efterfølgende
holdes Savage væk ellers stackes på resten.

\subsection*{Boss 3: Rakkhat}
Den sidste bosskamp er mod en stor Grievous Twilight ved navn Rakkhat.
Denne kamp foregår på 8 små runde platforme rundt om 1 større platform. Som
udgangspunkt er der KUN maintank, der står på de mindre platforme og kun når de
er gule. Alle andre må ikke stille sig på dem. 
Hvis man rør noget, der er blåt, skal man bruge en cleanse pad i hver af de
fire hjørner, før man må røre nogget blåt igen. Ellers dør man med det samme.
\subsubsection*{Løbere i baggården}
I denne kamp skal to eller tre løbere ud i baggården. Deres opgave derude er at
løbe rundt til de små runde tæpper og bruge synergien for at få \emph{Void
Caller}s frem. Der er 2 til højre, 2 i midten og 2 til venstre. Hvis ikke disse
bliver dræbt, wiper hele gruppen. Det er vigtigt, at man venter et kort øjeblik
efter man har brugt synergien. Ellers kommer man til at løbe fra en Void
Caller. Spillere i hovedrummet kan holde øje med midterplatformen for at se,
hvor mange der mangler i hvilken retning. Når løberne kommer retur, er det
vigtigt, at de cleanser. Ellers dør de, når de skal igennem den blå portal
igen.
\subsubsection*{Kite}
4 spillere, hvoraf to gerne skal være healere, skal med jævne mellemrum kite
nogle meteorer væk fra gruppen.\\
En healer løber baglæns mod ydersiden, en healer løber baglæns mod
indersiden.\\
En dd løber forlæns mod ydersiden og en dd løber forlæns mod indersiden. Man
behøver ikke sprinte.
Da der kan være en del at holde øje med, kan RL udpege en kiter til at kalde
kite ud. Der findes en indstilling i RaidNotifier, der kalder det ud.
Alternativt kan man forsøge at lægge mærke til, når han hæver armene og råber
``A storm aproaches.''
\subsubsection*{Selve bosskampen}
Som udgangspunkt er opstillingen under bosskampen sådan, at maintanken står på
en platform, der lyser gult. Tanken står på platformen med ryggen mod urets
retning. Resten af gruppen står neden for platformen i retning med uret. Så
snart den næste platform, med uret, bliver gul, ruller maintank gennem bossen
og løber hen til den næste platform og stiller sig på den i retning med uret
og venter på at Rakkhat hopper hen til vedkommende. Når bossen har flyttet sig
til næste platform, drejer maintank bossen med uret rundt, så maintank igen
står med ryggen mod uret. Først når tanken begynder at vende bossen, løber
gruppen hen til næste position. \\
Ved hver anden platform kommer der en
\emph{Hulk}, som offtank taunter og stiller inde i gruppen, så den kan dø. Det
er vigtigt at holde den interrupted.\\
Rakkhat laver engang imellem \emph{Threshing Wings}, som skal blockes af ALLE,
der ikke vil ud på en flyvetur.\\
Når Rakkhat når 10-15\% liv, hopper han ind på midterplatformen og alle løber
ind og slår på ham. Dette er det eneste tidpunkt, hvor nogen står på
midterplatformen. Herfra er det et dps-race, hvor han bare skal brændes ned.\\
\\
Ved kampens start, står tanken en lille smule anderledes. Det hele starter på
den lille platform, der er tættest på døren ud til baggården. Tanken står på
platformen med ryggen ud mod døren og gruppen står, hvor de skal stå. Tanken
taunter Rakkhat, som hopper ud til tanken, løber tilbage til midten og hopper
ud til tanken igen. Først dér vender tanken bossen, så tanken står rigtigt og
Rakkhat har ryggen mod resten af gruppen. Herfra kører kampen som beskrevet
ovenfor.
